點睇雜總怕美國怕到要自行面聖

雜狗

下次再嘈就送60枝支去北京

終於有人講出重點

仲要有飛彈做甜品

邊個係世界大佬

一當選 第一個見國際揸fit人就係日本佬。

棋王都唔知排第幾 仲唔係白宮見
比$30枝屎水佢飲

班香港廢老支那日撚日話美國乜乜乜，屌你老母你個大老雜狗即刻要死過去勾結外國勢力啦傻閪

唔係白宮見就已經知道地位

無5毛回

通常都係安全回國先打飛機

等口交部出聲

維尼全家資產都係美國，驚到瀨屎

唔撚比佢走

美帝

侵侵 good job